未夠20 就開始禿

本身頭髮唔算濃密, 不過勝在攣髮
不過昨日剷青 剷到貼發現頭頂開始出現稀少 現在有D驚

光頭咪唔禿

最後手段

有秘方
包你生頭髮

PM me
dennis1999@gmail.com